為左防止蓋清屈機男呢d 保安黨狗掠水 ...

耶穌愛你應該用白底定紅底好？
準備印比 d 保安狗

白底藍字
加個十字架
而家耶哥比人釘係白事嚟

屌你啦 冇我地守護你地間屋你地會咁安心照係度

冇我地佢地連出門口拜年都唔敢啦

系

有你地搞到我唔夠膽落街

岩岩派左幾封畀茶記狗，班友仲湁熟咁樣

熱狗